原來佔中就係為左曾俊華

普選=由其他人選真俊華出嚟

我要真俊華

定係由講普通話嘅人選出嚟

老納心水清 呢度好多小學雞撐曾俊華

唉

唔支持真俊華即係支持淋病

人類總要

其實老納是心水清,只是比較閪同尻而已

Exact7ly 冇眼睇班黃絲

$6000 單野先俾人屌到飛起
而家俾人擺左上神枱

不過 都好過淋病既
起碼以前群眾壓力對曾俊華有用
(未來係點就唔知啦)

邊個唔支持薯片就係鬼！

你班仆街係咪想焦土

支持淋病 支持焦土

係為咗冇選舉？
依家有普選咩？